室內設計 請入

係vtc讀完hd 但唔係我想做嘅野
所以想轉新環境
如果想做室內設計 應該要讀咩課程好
上網見到有好多 hkiai hksd erb...
邊間學校最有用
ps 無底 白紙

室內設計-大一設計學院，vtc
兩者都讀過,都可以.
利申:打滾超過十年室內設計行業

我想問讀完出黎有人請？
其實我仲有好多問題
可唔可以tg傾

唔洗讀 識用電腦畫圖/手畫，直接跟老屎忽畫圖做野 跟住先再進修
利申呀媽係老屎忽

己ADD

入工程啦 請梗

唔讀無人請咁囉

有冇讀過室內設計嘅巴絲分享下？

岩岩degree fg

3D用咩software
Maya得唔得 想撘單做freelance

sketchup or rhino 啦

有冇行內人分享下點睇co1呢間學校？
見到有人話好多從事室內設計都係呢間學校畢業
我見到佢啲課程都幾實用

留名學野

識畫cad
又識sketchup, 3Dmax,用vray rendering圖再精通埋photoshop
基本上得張證書仔得張文憑都有公司要
只係你識曬咁多野但未做過而行同隔離個讀完hd但乜都唔識嘅一樣人工

有野想請教 介唔介意tg傾